10K list 求評

CPU
- AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 $1710
主機板
- ASUS PRIME B350-PLUS AM4 ATX $870
顯示卡
- Gigabyte GeForce GTX 1080 G1 Gaming 8GB GDDR5X $4599
RAM
- GeIL Evo FORZA Red DDR4 8GB 2400Mhz C16 (For AMD Ryzen) $410
- GeIL Evo FORZA Red DDR4 8GB 2400Mhz C16 (For AMD Ryzen) $410
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-650 80Plus Bronze 650W PSU $649
SSD
- Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB $830
機箱
- Antec GX330 Window Gaming ATX Case - Black $360
光碟機
- ASUS Blu-ray Combo BC-12D2HT $499

total: $10337

HDD 我已經有
budget 大概都係預10-11k 左右

我真係乜都唔識,
所以有錯屌細力啲
另外有咩意見我都會聽,
唔會因為amd/intel 就有啲保留

不過display 都係想上1080

巴打會唔會收2手機 個spec同你都好相似
砌左2個月

想享受下自己砌既樂趣

第一次砌,希望可以增加一個毒撚技能
sor

pish

1080ti吧
性價高好多的

同樣貴好多喎

R7 1700

幾錢？

打機唔係1600 抵屌啲咩?
1700 有咩好?

上ryzen 1700
牛用650w穩陣 我1700配970親身經歷牛唔夠 係咁reboot 最後轉620W先好返
ssd 600P轉Samsung 960evo jumbo報價1080蚊 快成倍
機箱可以揀inwin 301 幾靚 7百幾 我自己都用緊
dvd可以慳返 真係無乜需要 再唔係外置

咁砌大概一萬零幾百 你可以揀返用atx或者matx 我覺得無乜分別 用落matx仲慳少少位

差個幾百 多工都夠爽玩好多 1600 3.2-3.6 1700 3.0-3.7 成皮野唔差個少少上埋佢好過啦

shamesung 個ssd 好似好撚貴咁
btw, 唔該巴打

但我唔識超頻喎

用緊960 evo，返唔到轉頭

佢自己會set 類似intel睿頻咁

貴大概兩百零蚊 但你得到既感覺係唔止兩百幾 快成倍幾兩倍

成皮野都唔上R7 人生遺憾

利申AMD K7用家

我會揀r5上r7/i7
display card轉返1070

一皮佢已經可以出到1700+1080

我會慎重考慮下
之前都有諗過1700, 不過諗住無乜大分別咁

多成2粒core喎

係喎屌
無留意到添

不過我主要都係為打機,
表現上應該無太大分別
雖然我知有排唔洗換

樓主10K budget
又上960EVO
又上1080TI
又上R7 1700
你叫樓主聽邊個好

SSD 我咁睇喇
一係上960EVO
一係落番SATA SSD eg. Crucial MX300
平少少
唔好600P 唔上唔落

Graphic card 就1080算喇

CPU 自己睇下benchmark 值唔值得加budget上
我覺得唔上都可以

反而 RAM 可以上高頻啲
eg. G.Skill有隻3000MHz